.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--k--Knock:

Стук (`Knock <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=168>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 дверь, замок или контейнер

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Цель становится легче открыть.
*Стук* дает бонус состояния +4 любому существу которые пытается открыть выбранную дверь, замок или контейнер с помощью проверки Атлетики или Воровства.
Вы можете попытаться сделать проверку Воровства чтобы открыть цель, как часть колдовства *стука*, и вы добавляете уровень даже если необучены.

*Стук* противодействует заклинанию :ref:`spell--l--Lock`.





.. include:: /helpers/actions.rst